[求救] 我部macbook個keyboard係咪壞咗？

command掣用到，E掣用到

command+E一齊撳就會變咗C掣

係壞硬件定咩

唔通正常咩樓主

我係唔知壞乜

屌 笑左

睇黎我知
一係個mon壞咗
個C字變咗做E
一係樓豬個腦壞咗
兩樣都應該冇得救